打藍絲要用岩方法

下次見到手足打藍絲就即刻開遮
保護好自己手足先 之後先處理藍絲
藍絲打人就一定要還手要私了
底線係唔好打死人
試著說唔好打死人
而唔係叫人唔好打

自推10連

打撚死班仆街藍絲

唔好打甩胶
唔好打失頭哥

斷手係基本
如果為左一千幾百而斷手 下次無咁多藍絲
用腳/手壓住上臂 用手捉住前臂向後拉
1分鐘就夠

打gta online唔好用 電筒直射眼晴

我建議用索帶 再擺埋一二邊
真心唔好打到重傷 怕容易收唔到手

唔好打死 唔好打暈

最好唔好見血
見得血多數係用咗利器 （唔一定指刀具）
但講真 鈍器防身 利器殺人
TK風險都高

咁嘅前提下
最好用低踢
因為鏡頭好難影到

真 唔好打到見血
打藍絲係一種表態
打死佢地同打到佢地重傷反而不利手足

斷手斷腳就夠，唔使打死佢

推

忍唔到左膠？麻煩大家幫手推

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

一句到尾，荃灣掃二坡坊係啱唔啱？

香港示威者好和善，見到班藍絲少少損都唔忍心㗎

第221章《刑事訴訟程序條例》第89條列明，任何人協助及教唆其他人犯罪，就等同自己犯罪一樣，同樣是有罪。即是說，阿智也是干犯了第245章《公安條例》第25條所列明的罪行，即「在公眾地方打鬥」罪。

九龍灣手足

革命唔犯法 咁革黎做咩
返屋企做守法好市民啦